今晚入咩好 幫幫手諗下

i go to school by bus

大麻

NIO PLTR

買股問題一律契媽

SNDL

OGI

留意個post 今晚入左開名提你入

005

羊b買咩我買咩